

- FLUJO POR BUSCAR
-Aun no hay opcion ver favoritos.

- ESTO NO SE HARA - EL boton buscar del inicio que funcione de modo independiente, no debe llevar a la "pantalla buscar Productos"

- PASAME LA IMAGEN - El gif de carga cuando abre la aplicacion debe ser el favicon de carga hamuy, si necesitas gif nos avisas.

- ESTO AL FINAL - Hacer más amigables los popups y mensajes validadores de toda la app, en castellano y más detallado o entendible, ya que se revisará luego a profundidad.

- Problemas del login con test@, validar que esté ok. inicio, cierre sesion, reinicio de sesion, cambiar de cuenta, registrar nuevo correo, + validaciones

